深圳馬拉松選手集體走捷徑、冒名、套牌代跑

【內地馬拉松又出事！】
【選手集體走捷徑 冒名、套牌代跑】

深圳南山周日舉行了一場半馬拉松，有選手被發現集體走捷徑。馬拉松由華潤大廈出發，途經世界之窗、歡樂谷等地標，跑到一半就要在迴旋處掉頭，在馬路另一邊跑到終點。

結果在中途，就有選手被發現穿過兩條馬路中的綠化帶走捷徑。這一幕被天眼拍下，深圳交警放上微博引發討論。結果愈揭愈多醜聞，有選手被發現冒名代跑，同一個號碼牌卻有三個人掛著，其中有兩個人還在一起「跑孖嗶」。

這些片段和相被放上網後，馬拉松主辦方發聲明，批評這些選手破壞了比賽規則和秩序，違反了體育精神，將會核實他們身份，查證後會公布違規名單和處罰結果。

#有線中國組
#馬拉松
#走捷徑

片：

這就是中國

千術係中國國粹黎

chi na style

中國模式：捉到老鼠就係好貓，體育精神vs 贏，中國人心裡有數

深圳好先進